成日乜L野都告人顛覆國家政權罪

以下係邏輯學學術討論:
係咪背後代表
覺得人地少少野都可以顛覆倒你國家政權
係咪背後代表
其實呢個政權好唔穩, 好易可以被顛覆
🤔

its falling
speed it up

自己都對自己個政權無信心

做𡃁嘅 咩理由反大佬都好
結果都係只得一個 執家法
出呢撈最棹忌係 阻人穩食
係中國人都入咗呢個 集團
強迫加入 有組織犯罪集團